祖X天X教小學被滅聲事件

以下是友人絲打於任教學校發生的真實事件，而她有感教師專業被踐踏，托我分享於此，希望大家得個知字。

祖X天X教小學
校長在星期五（28/6）放學後緊急召開全體教師會議，話最近有家長向學校反映，有學生在課堂上聽完老師講解「逃犯條例」之後好恐懼，所以下令︰
1.) 全體老師即日開始，禁止在課堂上與學生討論任何「逃犯條例」。
2.) 若學生向老師問起有關問題，老師不能回應。

回家後，絲打不停狂喊，話作為香港老師，好冇力...

我是天主教徒，記起夏志誠(天主教輔理主教)在終審法院外的祈禱會中話過「羊在哪裏，牧者就會在哪裏」「今天我很驕傲告訴大家我是香港人，我們香港人有很美麗的心靈，我們有200萬人上街遊行，是多麼的有秩序，多麼的和平，這是全世界都沒有發生過的事！」「因為是屬於法治和良知的聲音，良知的聲音就是上主的聲音」。唔通這些說話全是謊言嗎

估唔到我地下一代好快成為沉默的羔羊，沒有良知了，哀哉哀哉.......

怪不得元秋話是教育制度出問題喇，現在我明喇
各位巴打絲打，我地仲可以做d咩呀?

推

照講囉

X堯X主教小學？